香港01評周杰倫新歌 不愛我就拉倒: 首歌講kpop

其實大家細心啲，一聽第一句就會發現到個端倪，首歌第一句係咁嘅：「寒流來了/剛好/剛好可以/把你手放外套」。相信呢一刻大家都Get到，呢首歌第一個詞語嘅真身係「韓流」，唔係我哋對眼睇到嘅「寒流」。你唔好以為我又亂吹呀，其實真係有根有據，首先「寒」同「韓」嘅發音喺國語裡面係一樣，其次之後嘅歌詞係確確實實對應到「韓流來了」呢個主題。

咩料？

想知有根有據個位係邊

佢訓醒未

窗簾是藍色的

就算講韓流來了 又算咩重要訊息？

神作

痴撚線咁字面上既歌詞比佢解到9唔搭8

就算咁首歌都係垃圾

其實細心d睇歌詞hk01既講法係make sense 。唔通人地咁直接話唔啱聽就唔好聽咩 唔好係又屌唔係又屌

但係呢首新歌編曲好左
詞就變廢
我覺得偏向kpop

垃圾得過你？